頭先落雨做好心遮人。。。

頭先見到前面有個女人無帶遮
見佢咁狼狽 我就諗住遮埋佢

：我 ：個女人
我：小姐小姐 不如遮埋你啊
佢：遮你老母啊！！
我：

跟住好嬲咁走咗
真係好人唔易做

你的樣子如何

你的樣子如何 你的日子也必如何
完

拒絕我, 抵撚死啦

遮你老母！

中上

腸貢惡☹️

生氣姪好笑

ok

你咁大份

會唔會叫咗人做啊姐啊

啊姐啊姐，不如遮埋你
姐你老母啊！！

我都試過，但人地有多謝我

我介意

可能我太緊張

姐你老母

我：我看你都濕透了.....嘻嘻，快讓我來吧。。。

最尾比個女人打左一巴

有次係旺角淋雨都無人遮我

我遮你囉

我歧視肥佬

你睇你幾衰 又肥

我嗰陣仲要拎住袋好重嘅嘢淋到身到濕

你咁性感想點

sis有無車條八婆幾巴 呢d女人打得少

把遮咩顏色？

抵撚柒死

我對準佢個頭嚟開遮再收遮乜仇都報晒

7-11

想我喊？

我試過落車, 有條女衝埋黎叫我遮佢
CLS

就係因為無人幫先淋到濕，仲要搬重嘢出晒汗

咁樣條條女都會屌佢啦

wa你實好靚仔挺喇-.-

女人何苦為難女人

點解無人遮我

夠大把

專登damn來遮人

鬼叫你個樣似騙徒

我誠懇樣

喺支那叫人小姐=雞

唔使你遮可能仲好

我唔係咁易開口問的😇

人地等緊真命天子 你衝埋去梗係遮你老母

會唔會佢唔想你遮，想你畀把遮佢

兩個表情符號有咩用

人哋女仔嚟 佢咁惡做咩啫

咁我點算😣

應該帶兩把遮

應該係樓主個樣的問題。。。

答佢 唔好意思,我老母唔o係度.

人地男人嚟 你叫佢小姐 梗係姐你老母喇

下次係佢面前fing遮啦

慘，好人難做

遮你老母

h係咩

如果你用呢隻遮，情況可能唔同d

笑死

我調返轉比人問可唔可以遮埋佢

your face your fate

寧願淋濕 都唔想同連登柒頭有任何關係

中上樣 佢應該係怕醜

真係唔想屌爆你，你講完代表係邊個邊個，
下面又打返字，想點呀

你個ac新買返嚟？uid咁舊但講嘢on99咁

哈哈哈放張圖上黎定義下咩叫中上樣

你狗嚟？想引我自爆

照下鏡咪知點解

事實上：你係中下樣，仲帶少少猥瑣

否則點會俾人問候埋伯母

女人口硬

等睇新會然問你啲icon有咩用

個撚個都話自己中上架啦
即係咁，醉酒佬永遠唔話自己醉架

上一頁有5位數uid扯晒火問j

我唔同佢哋，我老實

試過遮仔，跟住上左佢屋企

講大話嘅人，都會話自己老實人架

你應該係絲打，疑心好重，如果係男人會好悲哀

我有次都係差唔多情況，記得係彌敦道等緊87D返屋企，個陣落好大雨我又掛住玩電話，我諗大約玩左3幾分鐘，抬頭望下有車未，先望到就企我後面有個20到女仔無帶雨傘☔️，我下意識已經遮埋佢，點知佢用都惡惡地既語氣：你唔好聽日先遮，我都濕晒啦

我⋯

但事實喺你做好心 比人reject咗

叫你google張圖上黎定義下咩叫中上樣

遮過幾十過唔識既女人
得米率其實好低因為唔會留到contact
反而遮岩岩識既朋友就好易

公認中上

我老母喺下面呀 落去遮佢啦豬閪

生到你樣衰又自信就真係悲哀

臭雞獨白：車都無架 走撚開啦

唔覺

試過係旺角想遮個男仔 佢即刻話唔洗啦唔該 之後跑走

我係男

吳彥祖都係中上型男？

好型啊bb

佢無告你性騷擾你執到，依家做好心會比狗咬架，唔好怪呢個世界冷漠，係好人被迫當睇唔到啫

冇心頂撞你
不過請問兩個人嘅表情符號打來有咩用